
                      Recomendable película.  Últimamente salvo el fiasco de la forma del agua  (me pareció horrible película ) el nivel de las películas y la capacidad de emocionar al espectador me está sorprendiendo. 
Lo que me ha gustado de esta película es la forma sencilla de contar una historia a la vez de hacerme recordar tiempos pasados y a la vez presentes según el personaje de la obra
        
            